[調查] 聽日仲和唔和你塞架？

去！和你SUCK 4.0
不了，返屋企訓覺

仲塞就幫幫手推行動post

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

聽日SUCK爆佢 好唔好？

922 suck 4.0 各有各玩

1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊

2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場

3）直接和理suck商場

4）全港交通測試，工程RB隊

5）加入單車隊-會有單車小將帶領

6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）

7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機

8) 我係機場人-食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工

兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

推

希望大家都出黎
人多就大家都安全

五大訴求 缺一不可 922參觀機場 927新屋嶺被捕者集會 929反Chinazi集會 十一賀佢老母

922機場 927新屋嶺被捕者集會 929 反Chinazi集會 十一賀佢老母 831太子恐襲 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

做呀屌

塞爆佢

咩叫各有各玩？
睇完都唔明要做乜
塞青衣又點塞？

922 和你塞 和你shop

塞狗鐵商場

好似話聽日1230公佈
大家食飽飯等指示

唔好返屋企訓覺啦

和你SUCK 要人

聽日都唔知做乜鳩
已經行路出市區行左2獲, 又黎

負評個D真係返屋企訓覺？

連登係肯定出左事，
所以最好入番ＴＧ睇Channel
跟住再現埸組隊自由活動

仲有係公海小心講野，包括連登

連登出咩事

用宗教集會名義最好， 和理非先敢出嚟， 因為宗教集會係不用申請嘅合法集會， 否則好多和理非 怕事唔敢出嚟。

個熱門怪怪地，然後成堆ＢＯＴ
跟住連仔潛左水

總之大家小心講野，連登係吹雞嘅地方而唔係討論細節嘅地方

收到

睇黎好多人返屋企訓覺

明日唔係時候出, 留家回氣
唔駛日日都有活動, 大家團火唔會因為一日半日唔夢遊都熄咗

和

push

咁日日都回氣啦不如

係明日不宜，唔係日日都不宜，你滑坡滑到太平洋啦。

每次機場之前，硬係玩到好夜，同埋機場 po 點都推唔起

其實要點做
睇晒D圖都唔係好明

對家全力進場阻止機場行動

係咪睇通勝話明日不宜？

昨日已出post講過

4.0

Push

係，喺街唔會睇連登tg資訊集中又快啲